iPhone Type A/C線交換區

見大家呢兩日係咁嘈Apple新機跟Type C線而唔係Type A
搞到有舊牛都用唔著
開個交換區俾大家交換下自己手頭上冇用嘅線

建議無type c 牛既捐出條type c 線

咁就唔需要買type c 牛

又可以用返usb a 牛同線

type c 牛重要support 快差先至會差得快.